屌那星，達哥正式表態屌柒班黑警！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

達哥指責黑警拳打腳踢，濫用私刑！

有冇人覺得NFS越出越唔好玩

反達=支持政府

佢因為抗爭俾人拉就考慮原諒佢

係背景唔係背境
字都打錯仲話中文系

講真 到今時今日都唔原諒達哥嗰啲 唔係藍絲就係大陸仔

咪屈達哥啦 段文字係佢牙哥打的

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

係未有今次社會事件之前
不嬲都想佢死果啲

係引戰狗